請以「光時」gift card 代替聖誕禮物同新年利是

咁簡單既事 冇理由唔做

香港人嘅最強後盾

專攻BNO平權
幫手解答BNO問題

#MagnitskyAct #BNOisBritish #WeAreBritish #RightTheWrong #SaveBritish #SOSHK

Join us:

但係光時好多嘢都真係貴到離地
又賣埋卡樂B呢啲藍到紫嘅貨

睇埋呢條片
唔知倒米定乜
邊有人會講自己咩都冇準備

支持同路人唔係要攞佢地著數
而係大家要唔介意俾貴d去擴大黃色經濟圈 俾錢手足賺
有案底已經係一個煩惱 自己人都唔幫 你叫佢地點

同埋你諗下 手足幫我地擋子彈

push

冇既
made in china d野最平
你鐘意可以繼續淘寶

交換禮物買左300蚊gift card
買少年垃圾

咁可唔可以唔好賣卡樂B? 四洲撐警架

推

一矢中的

初期營運細公司就要大家支持
等佢上軌道自然會增加貨品種類架啦

光時盤數係點計俾員工先？

賺返黎既錢平分？

邊個賺最大舊錢心照啦

唔係話唔幫手足，但利用請手足黎食人血饅頭就唔撚得囉

寧願開間hr公司幫手足搵工，遊說d公司請返d手足

係開既即刻開
我立即幫襯你公司
但係你開到之前
我會盡力懲罰幫手足既公司

點都好過你現兜兜派利是 起碼會有一部分錢俾到手足先

我俾100蚊手足我要100蚊落晒手足度，如果得80落到手足袋，俾人食左20就唔得

咁人地點run間公司

咁你賺返黎既錢平分都好吖，唔係個手足同你打月薪工，佢就賺錢

咁比較你派利是100蚊落左你朋友手
你完全唔會知呢100蚊會唔會落到手足手上添

如果你話你100%捐星火 唔派利是
我絕對支持你

你又諗下有案底既手足
係出面唔係咁易揾到份相對冇咁剝削/冇咁被歧視既工

你覺得捐畀星火係100%？100%比泛民啲律師

Agger

咁你快手開間公司，
你承擔所有風險，你同哂生產商聯絡
做埋網頁，跟單，手足淨係同你送貨
但每個月賺到幾多都平均分
蝕既你包底，好唔好?

依個係資本主義社會，你估共產啊?
做唔同既野都係食同一鑊飯?
個個人攞到同一樣咪做又36唔做又36囉
你30度去送貨，我坐office跟單涼冷氣
你做唔做啊?條氣會唔會順啊?

早兩日第一次試買

Push

咁我明白了，感謝指教

所以我不嬲都屌鳩佢地一般人就真金白銀捐俾佢地，佢就d律師就唔可以幫下手

如果d律師肯義務幫手，捐既錢係咪可以俾手足作為生活費

咁你要屌埋賣野俾手足既人
總之手足要咩服務要咩野
所有人都要義務幫手
你知我知 個社會唔係咁run

大家都係手足 幫到既盡量幫 唔好屌

Do it

中學畢業未？

手足因咩事有官司先？咁識法律既手足義務幫下手有乜問題

唔通個手足想叫雞我又會要求隻雞唔收錢咩

佢地開宗明義係黃到金，仲有冇批發商而家敢比貨佢地都成問題，佢地囉到呢批貨返黎已經唔錯，只希望多人買佢地可以繼續做大佢

寧願開間HR公司幫手足搵工?
哇屌你都講得幾容易喎, 點解你唔自己親手做?
有人落手落腳做你就嫌三嫌四指指點點
自己有諗法又要推個波比人做?

光時唔單只係幫手足
重有要打破奶共公司既 「籠斷」 唔識寫
光時 唔係餐廳
但如果都可以做到龍門咁既效果
好快好多人會跟 黃色經濟圈又大左

Btw 樓主想直接幫手足重有好多渠道

推 聖誕party/朋友生日禮物 我都買晒光時

可能我窮

新年利是派100蚊封真係唔多掂

出細少少面額得唔得

agree

yes

有Stand with HK嘅TEE買喎，非常好……

可唔可以利用呢個平台，賣多啲同呢場運動有關嘅物品呢？

唔好cls啦
唔洗run咩
你估龍門同612就俾哂手足咩

我都有呢個idea

光時可唔可以入多啲啤酒同酒

光時係咪全部送貨上門
有冇得同黃店合作，利用黃店做自提點？

黃到金唔係咁易揾到供應商俾貨

冇人push?

但佢個月幾都未送到比我

好撚柒

Push this

其實可以發掘多啲台灣貨
始終宜家選擇偏少

根本仲係有好多人覺得要係黃色義工圈唔係黃色經濟圈

而家要係啲藍嘅執笠 黃嘅有錢run
慢慢就會黃店佔大多數

但係個個要求人做義工
甚至租同成本唔比收咁捐

都唔知果啲咁高要求係唔係分化撚嚟

支持 買下零食先

要run落去，一定要俾人知幾時岀貨。
等唔係問題，係等到幾時。
22/11買，唔知幾時有貨
今日HKTVMALL要再訂過。。。

無洗頭水成個星期，比女友屌到開花🌼
我叫佢用淋浴露頂住先，屌得仲勁

捐又好，買嘢又好，expectation management好重要。

其實話人血饅頭用喺黃色經濟圈入面根本就係背道而馳

交換禮物，光時Gift Card屬最佳選擇